同我講

屌你老母

最近點

石榴姐

邊撚個

點撚樣

你個名...
唔係唐伯虎點秋香咩

收嗲啦

求9其改

陪我講

踩我未

love me

搞錯
總之你係石榴姐

鳩腸開X

Love me love me love me love me 笠笠笠笠笠笠
Party with tl

開咩x

自殺未

X = X

香港人不配有tl

hi

好彩唔配

HELLO

NO

hellno

完_

仆街 照緊鏡

thgindoog

好男人?

你就好 咁出名

唔好搞我菊花

好核突

我搞你

出面樣衰

媽咪話男人都會有bb

好過無人識

我咪你BB

bb

AA 排前過佢

大階 請尊重

留比你

咁惡有佣分？

咁就滿足

不敢當了 你做大時我做細

我7你3 OK?

55得唔得

你做最醜

搵人霸我

再講就我8你2

唔制

why not both

唔好血染菊花 Thanks

已負皮

已經係

收聲啦屌你老母

.

正
Pm約地點

手下留情

中環我最靚

這裡沒有臭雞

門仔 你好嘛

全港最醜

讀緊master 好撚忙

估唔到香港得返我一個係人